有冇人返工同同事完全唔熟

返左2個月part time同同事完全唔熟，仲要唔知邊個打邊個，同事又嗌錯做經理，原來返工交朋友係咁難

返得密唔密先 慢慢嚟啦

記住啲成日係你附近做野先啦

都係一星期返1,2日咁

熟黎把撚

我都係一星期返一兩日 都係同同事唔熟
不過我覺得冇咩野
反正我返係為賺錢 唔係想識朋友

熟又點唔熟又點

呢啲野好講主動既
如果大家都唔想主動咁咪算囉,無得逼,要夾啱嘴形

返工冇計傾

熟左可以做SP

年紀差好遠? 其實我覺得如果唔影響工作就冇所謂啦 都係為份糧 而且你part time唔係長做要諗嘅野冇咁多

都唔係既，呢度大部份都係岩岩返工既90、00後黎，反而做左好耐既冇乜點見過

熟左以後有咩事就搵你

我番FT同好多同事都唔係好熟
其實唔一定要好熟 最緊要關係唔好差姐
呢d野人夾人 如果工作上無咩機會合作 而放工又各自番屋企
咁你想同人熟都難啦

當你日日要OT先做得完手頭上工作
你就唔會有興趣同同事social

未至於話完全唔熟 但覺得融入唔到部分同事 呢份pt我都返左半年 見新過我入黎都埋左堆 人地大大聲有講有笑 我好似好摺默默做野